mhw 造型卷問題

話說啱啱係store down左個造型卷dlc
但入到game乜都冇 管家都冇野拎
我應該點

標題畫面>GAME START>LOAD返存檔果度，喺個存檔禁正方掣

試過好多次都冇反應

搭單問埋如果今日拎唔到之後有冇得拎返
而家唔係香港

冇架啦,要exact7ly係佢更新果刻拎先會有

restart你部ps4